硬件葉繼歡

依家d人做賊係咪劫貨櫃好過劫運鈔車
冇人看管冇人渣shotgun保護 就咁放置喺碼頭
一櫃5900x rtx 3080

運鈔車未必有每張銀紙number嘅紀錄，洗黑錢比較簡單

硬件就一定有晒serial number，你件貨可以搵邊個接

依家咁多礦工

有serial number
廠可以disable左件貨佢

driver 可以bypass check serial number , software從來唔係問題

早2個月支國有人係廠偷走成車3080， 好似成千萬

劫完搵工廠開行佢掘礦，無得輸

呢個唔係concern
賣個個錢照賺

GTA